{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013489",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 쉼표펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 布団は2名様用で提供され、布団の追加をご希望の場合、追加料金1万ウォンが発生します。 洗濯費用として支払う必要があります。 予約人数と異なる人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数超過のため入室できなかったり、払い戻しができない場合があります。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合でも保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 客室利用の際、安全のため客室内で直火方式で料理を調理することはできず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としては、メゾネットタイプのIPTVやWi-Fiを利用し、客室内でWi-Fiをご利用いただけます。 バーベキュー場では2人用グリルに対して20,000ウォンの費用が発生し、追加で1人を追加する場合は5,000ウォンの料金を払わなければなりません。 炭の追加にも5,000ウォンの料金が発生します。 バーベキュー場は04月から10月まで利用可能で、冬季は利用できません。 利用場所は屋外テラスで、利用時間は17:00から22:00までで、炭火点火の締め切り時間は20:00です。 気象状況により雨天、強風、乾燥注意報などによりご利用いただけない場合がございます。 客室内ではスキンスキューバ体験割引業者が多く、ペンションとともに安価で安全に体験できるようにつながっています。 ホテル式アメニティとタオルは100%純綿で製作され提供されます。 駐車が可能なペンションで、泗川海水浴場はペンションから3分の距離に位置しています。 また、ペンションから徒歩で移動できるムルフェ村があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "布団の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "布団の追加をご希望の場合、追加料金1万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "洗濯費用はいくらですか？",
            "answer": "洗濯費用は別途支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数と異なる人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数と異なる人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合でも保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室利用の際、安全のため客室内で直火方式で料理を調理することはできず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場では2人用グリルに対して20,000ウォンの費用が発生し、追加で1人を追加する場合は5,000ウォンの料金を払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用期間はいつまでですか？",
            "answer": "バーベキュー場は04月から10月まで利用可能で、冬季は利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用場所は屋外テラスで、利用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の炭火点火の締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "炭火点火の締め切り時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションから徒歩で移動できるムルフェ村があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能なペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には海水浴場がありますか？",
            "answer": "泗川海水浴場はペンションから3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アメニティやタオルはどのようなものが提供されますか？",
            "answer": "ホテル式アメニティとタオルは100%純綿で製作され提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺で何をすることができますか？",
            "answer": "ペンション周辺ではスキンスキューバ体験割引業者が多く、ペンションとともに安価で安全に体験できるようにつながっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 635,
        "QA": 711
    }
}